想請一個20歲頭既學生幫我做野

非犯法 part一年搵5~10皮 或以上

條件 : 外向 勤力 肯學野 老實 老實 老實

whatsapp: 51104792

有關咩野

乜工要咁神秘？

金融 保險 地產 假結婚 帶貨

全部都唔係

合法假結婚

唔記得講 可以追下我D 舊post

lm

屌你啦 有冇第二招呀

隻電話借刀

岩岩我想炒兩條友 想搵人補上

唔想追...你直接講

講你就講啦 what乜鳩Apps，十足十Facebook個啲快錢假結婚咁

定係百萬年薪金融狗

屌你啦 即覆你

一年搵5~10皮,除開12個月,即係搵得果幾千一蚊個月

一年開 3 4個月工姐

負皮 上一頁啦

炒家?

點解要20頭

人脈多 讀U住hall
時間多
工作pay opportunity cost 屌打任何part time

貪靚仔0n9做排隊黨,樓主坐係到收$

Yes 但跟我做頭同做腳既分別好大

前者一晚執幾皮唔出奇 後者就fix 左可能得 5 6舊 什至更少

打工同做生意既分別

廢事有人唔想wtsapp

留埋tg: tonychan1111

wechat: tonychan1208

賣club活動飛定吸人入會定ig post做偽kol乜乜乜嗰啲工